掉個煙頭落地罰千五算唔算過重？

今日俾人捉左

罰得太輕

冇人叫你食煙

有冇星教我食煙

應該槍斃

扔個雪櫃落地都係1500 我都覺得重左

有冇重右

應該踎監

你計下扔過幾多次煙頭先俾人捉，除番就唔貴架啦。

五千就差唔多

打靶添啦

前晚見個食環外判工人都幾十歲人冒住雨清理你班仆街係地下的煙頭 好難清好陰公

千五簡直係太輕

應該要打籐！

應該罰萬五

誅九族最好